四喜王孖記加藤屋一齊幫襯吧

佢地三間路程只係30秒
王孖記都好似有月餅賣
如果四喜買唔到都可以去幫襯埋佢地
再去加藤屋食埋飯先走
齊上齊落

915呀 又冇人講

915

支持呀 王孖記都好好食㗎
要支持埋佢

分店喺邊度？

三間都喺長沙灣，隔兩三條街

仲有元洲牛肉麵都有支持我地

仲有好多黃店都值得支持
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

Where

Google

推

王孖記做過d咩？

記得有巴打開過post
話深水埗有間西餐鋸扒餐廳話雖然生意跌咗七成
但都好支持學生
係食牛扒 羊架之類
裝修好貼地
唔記得邊間
有冇巴打知

lm 待食

王孖記先做得多
你去佢fb望下

農家意粉
以前叫農場餐廳 90後會識
好味

睇下買到其他咩啦
王孖記月餅都做唔切了

買左盒望月咋
聽日去四喜睇下

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

另外

831 恐襲爭26000！呢個香港人無理由唔簽! 要幫義士討回公道!

快d簽要美國制裁要美國追債!

呢間唔錯，牛肉好林，湯底好味

但係老細可唔可以執執d 枱個擺法，好多食客係門口見入唔到黎就走，明明有枱剩但冇路行